[不安] 點解當年麥田圈個訊息同香港現況咁似...

2002年8月15日：

碟上面既二進制訊息：
Beware the bearers of FALSE gifts & their BROKEN PROMISES. Much PAIN but still time. BELIEVE. There is GOOD out there. We oPpose DECEPTION. Conduit CLOSING

佢內容同麥兜一定中係一樣講緊廢話再等你地自己配落去，broken promises⋯⋯基本上咩世界大事都係嚟自broken promises架啦

又好似係
聖經都成日比人吹奏話有幾準